神秘icon

買左部新notecook 工作到入面有呢個不知名icon ,又禁唔到入去，工作程序又唔見到， 究竟係咩黎?
求解

吓, 新買冇啦啦有9GAG 做咩 ?

之前買部Notebook跟個Windows又係預先裝咗啲垃圾軟件

結果免費Windows都唔撚要
刪鳩咗佢裝Linux